尋日搭的士去棉登徑講左「連登徑」！！！！！！！！

尋日搭的士去棉登徑講左「連登徑」！！！！！！！！

點知司機同我講：

「你去連陰莖？咁要去醫院喎。。。。」

哈

哈哈

負評 上一頁

忍唔住笑左

欽敬！欽敬！

今次唔多掂

棉登徑有棟舊樓...

終於正常返

ching 好波

呢句先好笑

幽默感呢啲嘢

其實幾好笑，可能係我笑點低

你好幽默 等我幫你“休”下隻襪

紅字為笑點

朗朗返黎喇

本身真係笑唔撚出，一睇到呢張圖笑到我仆街！

開始回塘

睇左好耐都未笑

邊個用左我個名！！！！？？？？sosad

呢個好笑啲

句粉字都懶得打 俾d誠意啦

我笑左添

專登log on 黎負評你

郎郎今次唔好笑

回復水準

瞄撚準未定條撚準未

笑左

水準之作

樓豬係郎仔本人？

#%*$&@&$*%

唔爭氣，笑咗

哈哈⋯

你智障？